動物森友會手機版轉去switch轉唔到

如題

前幾日用日本apple Id downlod左手機版.

今日終於係switch到買左個遊戲 諗住將手機版嘅資料轉過去
但係佢話 cannot link due to regional setting
手機版簡地區個陣簡左加拿大 但係部switch 嘅Nintendo Account係香港 有無人知可以點搞？
唔想重玩😭

認真，你幾歲？

認真 幾歲不重要 我擺出來問之前自己都有上網搵同試

樓豬搞緊笑？

呢位清好幽默 用個間接既方式話比人知自己仲係細路仔

你真膠定假膠呀

唔係開個加拿大帳號咩 ?

呢度改返switch account個地區去加拿大，睇下有冇用

你個連登ac係咪七仔買返嚟

好 而加試試 感謝🙏

唔該哂🙏轉到了
要係網站到改 頭先一直用電話點試都唔得
同埋原來轉要放棄eshop的餘額🤓